召集紅日都要返工既巴絲

仆街腦細唔比放聖誕假紅日

呀sir要保護市民呀

有冇得補假先

nope

都係港奴打工仔姐

巴打 有啲關於學堂嘅問題想問下你 得唔得

請便

係咪入到班考試要考引體？要幾下？正手定反手？有冇人因為fail體能出唔到班？ 麻煩晒巴打 原諒我咁多問題

7

Both ok

Nope

居然係both ok
btw Thx巴打

hi

巴打有嘢想問你
關於vetting嘢

師兄仲喺唔喺警隊

[black]死黑警[/black]

Failed

死黑警

考左救護